bitcoin一跌冇人落搭 幣少就出手炒熱人氣

係人都睇得穿喇

深水埗派錢

幣少都唔係玩比特幣